港版iPhone 係唔裝唔到Microsoft Bing 個App?

直接入App Store 又搵唔到，上google search App Store 到又話所在地區裝唔到